做緊同做過MTR FT/PT 既全部同我入一入黎

是咁的，小弟今早hung hom station platform 4 落車

向D出口方向行，見到第十卡有位SA好吸引

目測160左右

求名求ig

有咩方法識到佢

咁多 SA 你講晒啦

HUH 4.10 F 160 白白淨
佢呢個星期都應該企個度